連登仔最佳寫照XxxxxxxX

管理員
管理員喺邊啊

小明
呢度係你主場